下一個 王晶 高志森 李力持

Who win ?

Push

三個都嗰頭近啦

低志森

智